[VAG 撚] 邊間車房有ODIS 或者abrites 機

諗住買after market 零件自己換, 但VAG 好麻煩地要整走個component protection 先用到
有無巴打知道邊間車房有ODIS account 或者abrites 機可以破解到個component protection?
我知道淘寶有得2舊水俾大陸d 人remote control 我部電腦去login ODIS 破解, 但感覺唔係好信得過